要賭就要賭大倍率

鏝對屎4 0:2 125倍

特別項目 牙路冇事發生 7倍

準備上車

無可能

凡事都有可能 49000都反cup到 除咗脷冠仲有咩冇可能

中咗俾1000你 唔走數

比埋小小我起機祝羊

lm

買佢黃牌先

雖然得500

LM牙古入一粒

有冇鏝迷

與其送比馬會 不如我受你啦

你咁講0:4有1000倍仲大

理性分析0:2
雖然牙路sane屎耶蘇狀態好fit